2017DSE LS Paper2

Paper2 揀Q3係唔係死硬
evaluate impact

講中文啦我英文level1

揀邊條都死
利申 交白卷

評估影響